膊頭有花既 csl sales 入一入黎

求4g 6gb plan 報價

死返過電訊台問 唔該

Sorry 大佬

3仔 不了 sorry

$498 0機價 大7 128 ，送2張台灣機票，做到下星期

你班撚樣sales搵食過主
死返電訊台

屎眼有菊花得唔得？